msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[TrackInfoView]Arranger"
msgstr "作曲家"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[ManagerView]Cancel"
msgstr "取消"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[TrackInfoView]Comment"
msgstr "评论"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[TrackInfoView]Composer"
msgstr "编曲"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[LoginView]Create New Account"
msgstr "创建新账户"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[TrackInfoView]Genre"
msgstr "类型"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[TrackInfoView]ISRC"
msgstr "ISRC"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[NimbitClient]Nimbit Client"
msgstr "Nimbit 客户"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[ManagerView]No track selected"
msgstr "为选择任何音轨"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[ManagerView]Open Dashboard"
msgstr "打开控制面板"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[LoginView]Password"
msgstr "密码"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[LoginView]Remember my credentials"
msgstr "记住我的证书"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[ManagerView]Select Product"
msgstr "选择产品"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[ManagerView]Select or Add Product"
msgstr "选择或添加产品"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[LoginView]Sign in"
msgstr "登陆"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[NimbitClient.AccountInfo]Sign out"
msgstr "退出"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[LoginPendingView]Signing in and loading your products..."
msgstr "登陆并加载你的产品..."

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[TrackInfoView]Songwriter"
msgstr "作曲者"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[TrackInfoView]Title"
msgstr "标题"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[ManagerView]Upload"
msgstr "上传"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[LoginView]Username"
msgstr "用户名"

#: .\extensions\development\nimbit\skin\skin.xml
msgid "[TrackInfoView]Year"
msgstr "年份"

